點解另外一半會成日唔記得自己？

求解

老人痴呆

都應該係

因為你唔係佢另一半

我都覺，佢已經唔記得左我十幾年